hkbn 十月約滿想轉台

現1000mb+家居電話 $23x
想搵1000mb連家居plan

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

tm k59334534
了解下
143 1000m連電話